各區和你Lunch 聯合聲明-手動轉

各區和你Lunch 聯合聲明

各位，我地係第一代和你Lunch搞手，本來 David 所做既嘢，我地都本住 「兄弟爬山，各自努力」既原因不加以批評。

但係，經過 「david 惡行太多，請自行填充」之後，我地決定要同David 劃清界線。

原因有以下三個：

1. 的而且確，限聚令下和你Lunch 的確無乜作為，但係我地相信假以時日，一定有我地重聚既契機。但係，宜家做唔到和你Lunch 唔代表可以任由David 膠化左佢。

2. 我地由一開始搞和你Lunch，每一次我地都會諗盡辦法去宣傳，務求有多啲手足參與。除左宣傳，我地決定場地既時候都會諗下個地方會唔會俾狗夾，人無事先做到世界冠軍，手足既安全永遠係我地最重視既野。所以，我地對David 不理手足死活呢一點係極度憤怒。

3. 亦都想借呢個機會同大家講：我地咁多位仲健在，亦都唔會因為黨安法而放棄，#光復革命機會點止一次 ，請各位見字飲水，坐直，做運動，又讀書又做嘢，仲有最重要就係留有用之軀。

手足，街上見！

——————————————————————-
葵興｜灣仔｜九龍灣｜銅鑼灣 | 長荔 | 觀塘 | 新蒲崗 | 中環

#手動轉 #請幫忙傳開 #初代和你LUNCH團隊敬上

自推

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

其實而家david仲有冇自己和你lunch?

港獨團隊返黎了

有,佢今朝仲喺IFC

你條陷家產流料狗仲係度吠緊？
眾志買起美國啲口罩 而家美國冇口罩 俾美國人屌緊

笑

好感動呀嚟幫推...

早晨呀阿震

痴撚線, 而家玩咩

講真呢條陷家產真係唔死都冇用

玩膠
咁又真係唔夠佢玩

唔係話你喎阿崔

死係解決唔到佢

我知呀
次次我開post都無人推..有人推就好開心..
唔理話邊個

推多下

其實封信寫畀邊個...
手字醜到睇唔到

不過我慣架喇..
正經嘢無人理

早晨呀阿包

歸隊

真係唔該蘋果醒水咪撚再幫個藍絲增加曝光率

Btw其實真係唔知點應付呢隻賤種
周圍宣傳佢d閪野又比attention 佢
唔理佢又冇人知佢d閪野

立場做得好好, 無再直播, 亦都好少提佢...

屌你老母白卡仔David

係囉, 可唔可以提下蘋果

小學雞到

早呀...牙碩

真係旁聽見到佢都唔開胃

咁多位係時候歸隊

牙西...

推多兩下過隔離

十二義士重要啲

諗起工程巴個次就想埋佢入英泥沙當骨料用

佢係賤種，我冇講錯的

隻賤種白卡狗

之鋒都係...

Push

帥？

是咁dick
我大家有共同目標
我唔會去阻止
就好似大紀元法輪功一樣
佢有佢玩
我有我做
有能力可以打斷支共一隻半隻腳嘅
我恭喜佢都黎唔切
何樂而不為

冇講錯

乜撚野lunch哥 香港人自己捧隻咁既垃圾出黎

係呀, 之前我都完全唔識佢

你同佢有共同目的？
你係藍絲黎？

驗下自己個腦有冇病先？

要加個前設
唔影響其他同路人嘅情況下

根本就係啲人唔想自己做就捧隻咁既垃圾出黎
然後係FB俾下like打下兩句加油就覺得自己做左野
香港大撚把人都係咁 成班都係垃圾

搞分化？david 係人材嚟架

扮大人寫了草 但寫到柒到不得了

咩字體

唔好推

諗起佢同班藍絲一齊上節目就打冷震

定你個仆街認為幫班狗做pr 可打擊中共啊？

手動轉=on99

好似係「致香港特別行政區食物及衛生局局長陳肇始」

係喎
Ching好眼力

講真真係唔怪白卡佬
怪捧白卡佬嘅人同媒體

吓，我屌你老母，答我啦？
係烈士祭壇玩汽水鳩叫可以點打擊中共啊？

啞撚左啊屌你老母閪

本人出現？

真係唔明點解咁多live

佢一開始就覺得所有嘢 包括人地條命
都係可以拎嚟玩

其實幾有林奠嘅影子

LUNCH哥有堅持, 做到我地做唔到既野, respect

佢唔洗翻學嘅咩

是

共同目標？
乜原來你會幫班狗洗底
又會同大波man咁fd

國安法

未食lunch冇力寫字

堅持上藍絲節目？定堅持上你老母？

堅持鬧人臭雞定堅持一言堂？

我餓三日三夜都寫唔到

dllmcfh 正一小學雞

白咭仔你仲想佢點
而家我寄望緊佢引到大波man出櫃

鬧人臭雞我真係著咗

點啊？
死番出黎未啊賤種

兄弟爬山

唔想gay 界有咁嘅垃圾

等到佢已經玩撚死咗場運動先割有乜撚嘢用

邊個同佢兄弟呀

咩人可以代表和理lunch出聲明？

蔡英文已經夠票，請轉投Korean 魚

原來又係賤種狗
祝你長命百歲啦

之前有人鬧又話分化
依家又話遲
黃絲真係難服侍

你講到有支持過佢咁

等緊你地番來

對TLDR有新理解
Too Lunch didn't read

當初和你lunch 係有一班搞手搞
呢條賤種白卡李國永屎都唔係

push

TG見到

動物傳心師

街頭見

佢係咩動物

想

哦原來有搞手嘅

lunch哥可以拎份名單去國安了

Twitter 好少講佢哋...
我哋自己講

我就從來無支持過佢嘅
盲目支持不分化同教條主義有乜分別
一早話佢有問題結果比人屌返轉頭
而家先覺醒有乜撚用 慢撚到呢
同死撚咗先say sorry有乜分別

可能係布歐

我都從來無支持過佢
無point令我支持佢

大把傻鳩撐佢
明知佢搞死緊場運動仲各有各做

膠化和你lunch 啫
又未至於搞死嘅

話不分化同各有各做嘅大愛撚繼績永繼抗爭

lunch哥

清楚講一次「不割不分」嘅定義

skr

好耐前既版本了
李國永重大罪狀：
1.周梓樂祭壇前玩汽水撚狗，對死者極不尊重。
2.性騷擾女手足，將自己條J send俾人睇。
3.膠化抗爭，用佢所謂嘅行為藝術同埋活動令到運動成為一場笑話。
4.自稱全香港最成功勇武，開咗個全港最大勇武公海，喺裏面自以為指揮幫人安排職位同埋更表。
5. 大搞個人崇拜，成立左一個星級團隊。
6. 與香港警方合作，報警備案捉手足。
7. telegram/Instagram一言堂獨裁，巔峰時期一日300個ban。對抗爭毫無幫助。
8.喺工程巴囚車面前搞事，令到其家人冇得送車。
9.唔聽意見，所有批評/比建議佢嘅人都會俾佢屈做藍屍以及分化撚。
從我哋心底裏講一句屌你。
Sincerely, fuck you, from the bottom of our hearts.

香港軍事台 : @HKMilitary

佢日日有貼自己去邊去邊咁滯

好煩..

立場仲有無日日報佢

點解唔驚黨安法，但要驚限聚令？2000蚊俾唔起？

依家畀狗咬仲有得揀咩罪嘅咩

無，但我覺得樓主段文有啲自相矛盾

依個問題我唔只係問樓主的，係問全部香港人，係咪一日有黨安法就全部留喺屋企？

支持

街上見??
連登仔又要出動講: 武力上限，唔好反抗

新界區真係無份唔撚係香港嚟

推手

其實講真阿
你玩和你LUNCH比條17歲靚仔玩殘你既活動

都檢討一下個活動意義係咩...

老實講如果出街就光復到, 日日出又點話呀
問題係中共港共面皮厚過國金...

利申: 我手動轉

最鍾意呢隻

割左之後咪理條白卡佬啦

5毛狗做得咁明顯

唔易搵0.5

真送頭

唔出都光復到？

好似已經唔係出唔出嘅問題

up

不如大家唔好再搵藉口？

david呢條友真係不知所為。

所以你想講咩

依條白卡佬幾時死
開可樂
中大鬧人臭雞
其餘不能細數

輸咩姐 ...
你宜家贏左咩番黎？ 光復？ 所有手足出番黎？
定梁義士梓樂彥霖可以唔洗走？
離開左既人可以係香港好好生活

係絕大部分人因為黨安法已經放棄咗

都仲有人堅持緊

佢搞撚到文化大倒退 用愛與和平佔領中環喎

話搞咁誇張又有啲侮辱有心搞真正和你Lunch 嘅人

以前嘅lunch點同而家嘅lunch
以前係為比勇武一個平台等佢有人幫
而家嘅 屌 自high打飛機

咪係囉, 你都講咗個分別出嚟喇
而家嘅都係白粉佬所謂星級和你lunch
即係藍絲搶咗個名搞嘅on 鳩show
何來整死咧, 都唔係同路人

其實唔洗睇得咁大
身邊冇咩人識佢

真呀, 不過真係好唔鋸佢影響到其他同路人啫

見到佢咁都有fans
勇武自然會有自己收皮心態
玩火私了比人捉鬼 冒住坐十年風險抗爭
佢就喺度一路做on9嘢就咁多人撐
加埋一班freerider加乘
可以坐時光機返2014了

又2014